［求救］ 磁碟問題

隻磁碟格式化後 裝左其他資料 係咪無可能救翻格式化前嘅資料

格式化左

即係救唔翻

Digital Image Recovery_1.47
求相同片